警察隊員佐級協會稱政府承諾解決子女在校被欺凌問題

警察隊員佐級協會代表較早前與勞工及福利局副局長徐英偉會面，討論警察子女可能在校園受到欺凌的問題，協會主席林志偉會後稱局方承諾會設法解決問題，但未有提出具體解決方案。

林志偉表示，雙方會面時就政府如何支援警察家屬和處理欺凌問題有深入討論，但因細節涉及教育局和其他部門，比較複雜，將留待政府部門向公眾交代，但指政府高度重視相關問題；他指警察家屬近日不斷受到騷擾和恐嚇，亦有警察子女在校園受到欺凌，甚至有投訴稱有老師帶頭欺凌警員子女，其中一名事主的兄長為近期有在示威現場驅散示威者的警員，有同學將該名警員執勤的照片上載到包含事主的群組後，群組內老師不但沒有阻止學生，反而用侮辱性的語言攻擊該名警員，最終事主不堪壓力退出群組。

他強調老師應是愛護學生的人，而老師在校園中的地位有如「神」一樣，對學生有很大影響，認為這類事件不應存在於成熟先進的香港教育制度中，老師不應鼓動或涉嫌欺凌學生，質疑已經犯法；他強調警員家屬不應受到不公平的對待，在現時混亂及撕裂的社會中，希望不同的專業人士做好本份、盡好法律或職責的責任，為年輕人各自多走前一步，並令警員子女可以無負擔享受校園生活。

來源： 都市日報

驚就唔好返學啦！

點解決？每級加開一班黑警班咪得係人都知邊個係狗仔狗女

淨係叫老師專業，

有無叫你班散仔又專業d咪監用警權啊

其實佢地有無諗過搞到咁大只會令原本無打算欺凌既同學仔唔會接近班狗仔狗女
算唔算係帶頭欺凌?

成立獨立調查委員會 還警察清白
咪解決到囉

拉曬其他人->解決

依條撚樣代表警隊話香港人係甲由

好人好者怕咩俾人欺凌

結論：政府各部門如常拋波

你仆街了，你知唔知政府係點做事架？佢地唔會解決問題，係會解決提出問題的人，我祝你同仔女好運了

行得正企得正返學又洗乜驚

how
憑你港共政權可以整隊有規模既紅衛兵？

咁憎老師，點解有仔女又要畀老師教？

開番間黑警學校
可以重點針對

物有本末 事有終始

所以最好方法, 唔好同佢地有任何接觸 費是被砌生豬肉, 屈你欺凌

用腳叫佢唔該借借

驚就番大灣區番學啦

最好方法, 唔好同佢地有任何接觸 費是被砌生豬肉, 屈你欺凌 再屈埋你暴動襲警都仲得

散仔福利會又出黎吠

調哂啲速龍去做學校保安好冇

改去大灣區讀書係最可行的方法.

驚就唔好返學

班狗仔狗女點解仲要群曱甴玩

搵唔搵到lee位協會代表個仔？

未開學 咩事都未發生已經嚇到瀨屎

當敵人害怕了，證明你做對了。

他強調老師應是愛護學生的人，而老師在校園中的地位有如「神」一樣，對學生有很大影響，認為這類事件不應存在於成熟先進的香港教育制度中

條友都on9 , 就係好的老師先會教育學生對或錯。條友對号入座玻璃心怪得邊個？ 有本事叫佢大佬送佢去外國讀囉

戇鳩 佢地諗住可以點解決

返咩學啫，跟老豆老母周街打人強姦啦

歡迎報料

同學都好克制 但係佢地有壓力 希望大家體諒

返大灣區讀啦,你老母

開間黑警學校啦屌

驚咪唔好翻學囉屌

咁撚煩 自己起間學校送撚哂入去讀啦

唔撚好做狗仔狗女。

入學校放催淚彈？

麻包袋呢？

佢地真係好驚

做法唔理想，可接受，但要改善。

我就真係想知你可以點解決欺凌問題
每一個國家解決到嘅嘢你解決到？

扺橪死，報應啦。

On9 協會, 得把聲

開間警察子女學校lo 警察子女與狗 歡迎報讀

支持警察在家陪同子女自修

直接去警察學堂返學
一到16做警察囖

想睇9月2有幾多狗仔女碌落樓

白痴。有讀過書都知學校事學校了。你爆涌督灰只會更慘

最好令佢地成個學習生涯一個朋友都無

你以為佢真係驚?明顯調番轉,
黃絲老師同學家長生會比人清算同欺凌

黑警死全家

開學了

返大陸讀la 英雄之子

語言攻擊都唔比?
依家黑警先係神黎wo
仲想開外掛開無莓敵?

成立狗校

無敵

轉晒去左校或者開間黑警職業先修學校

好大既官威

嗯

係佢地張台寫刻警

時刻警覺

校內欺凌唔做得呀

其實佢地咁樣只會令自己d仔女更加討厭更加黑人憎更加比人杯葛
係咪咁冇腦
d狗仔狗女真係多得佢地唔少

回應：校園欺凌日日都有，有咩咁特別？驚就唔好番學

其實搞到，欺凌問題唔應該存左咁多年，boycott 你都係欺凌，唔係下下都要打人，btw 如果言語上bully, 我想問你點以言入罪？要比證據，我諗唔單單係警仔警女一面之詞

好撚好笑
校園欺凌問題一直存在喺香港
點解而家先嚟重視？
警察仔女有特權？

戇撚鳩
平時嘅欺凌又唔見冇人帶頭解決
警狗就高高在上一定要政府幫手

呢個世界好多野係要還嫁

成立一間警員官校 集中所有黑警子女咪得囉

唔同你個仔玩犯咗邊條法
係咪要出防暴入學校打鳩班學生

有預感會掉轉變成其他人既仔女俾警察仔女恰
個個係學校都打橫行

之前你咪好威既
屌你老母

多謝佐級協會助攻

用腳推開佢

推新post 等舊post 沉
[重開］全部中學生同我入嚟

冇人欺凌佢哋嘅，個老豆咁撚惡，都唔知會唔會放學捉佢埋一邊打，應該個個都唔敢同佢哋玩啦

欺凌邊有得解決，除非肉體上嘅欺凌。言語式同孤立式欺凌根本就冇證明，反屈你人緣同人品差都得。
最後一係轉校，一係警犬仔圍爐囉。

保送入毅進

你老母湊大你
校園欺凌問題咁撚多年政府有冇理過
你話今年就搞得掂

日本政府都解決唔到
香港解決到？？？？？？

陪讀黑警 黑警再進修系列

特權階級

唔交名單出嚟點保護佢呀

佢老豆咁惡，應間得罪咗佢之後返屋企同老豆講，然後叫老豆嚟打鳩我咪大鑊
邊敢同佢玩呀

笑左 未開學就話人會欺凌自己仔女
身有屎？ 好人好者行得正企得正怕咩姐

大陸有無人欺凌到公安子女

以前咁多校園欺凌又唔見政府出聲 原來警二代係人上人

3萬幾個警暴人員咁多
每間學校派幾個去守囉

毅進智商

驚咪唔好番學囉

驚咪上深圳讀囉

藍絲 mode

你班讀書唔成既毅進仔叫老師做野wo

屌,開間狗仔狗女學校咪算攞,搞咁多,每級仲要分三班呀,員佐級班,督察級班,警司級班

拘捕晒d 中，小學生

簡單講
錢就比咁多
但狗仔女
有特別階級 有特別待遇
學生們 你地條氣順唔順先
比我就唔順啦 實排斥佢地 你呢

都未開學，預知欺凌？

點解決,係咪每班派十個防暴入去

信政府

會唔會日日比學生當住佢面咒黑警死全家呢

校園欺凌依件事存在咁撚耐政府有冇理撚過呀？

想自發組愛護犬隻隊

送逢大灣區
反正你地 OT 老婆又

Bully有得解決，諾貝爾都有得拎啦

阻路既記得自然反應用腳(推)開

九月開學，杯葛警二代

就係返學校打人強姦 人地向老師告發佢 佢就叫老豆拉左個同學同老師

入學校射TG迫人陪你個仔玩囉ON9

而老師在校園中的地位有如「神」一樣

痴撚線.....
條友可能係耶撚黎??

唔同人玩犯法？

打人仔女打得你咁爽 唔撚洗還阿

散仔又好難專業既唔癡癡呆呆點會坐埋一枱

好老實講本身都係得個講字唔會做
但淋痛班友岀來咁搞一搞班狗仔狗女實比人杯到仆街
普通家長都唔敢比自己仔女同佢地玩啦
一個唔小心束親d狗仔狗女容咩易成家比人拉去新屋嶺架

建議每個犬隻兒女加塊名牌識別，
廢事陣間唔小心欺凌到佢地子女啦

其他同學亦都唔好同佢地交流啦， 萬一講下笑傷到佢地分分鐘除時俾人塔

咪撚講廢話啦，警犬屈你要證據？？？咩唔好有身體接觸，你on9?梗係打左d狗仔狗女先。

甘恐怖！甘我唔同佢哋玩啦，萬一佢哋屈我甘點算呀

速龍小隊守係班房同廁所

冇人同佢哋玩/講野

黃絲老師只要做下樣 得閒講句大家唔好杯葛狗仔狗女 就已經夠啦 然後學政黨 口講一套 做一套 然後上堂針對佢 佢一出聲就話佢唔好上堂成日傾計

想睇點樣解決
咁多年黎欺凌問題一直都存在
要老師同學校處理只會令個小朋友被欺凌得更嚴重

集中所有警犬仔女去黃竹坑警校上堂咪得囉

好想快啲開學用廁所水幫啲狗仔狗女洗頭先

全部狗仔狗女上去深圳讀書已經解決到問題

點解啲狗隻真係隻隻都成隻人型豬咁

一堆垃圾，共冶一爐。

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

警犬冇做錯點會驚仔女被欺凌

你個仔唔出世咪唔會比人欺凌

來源： 政情網上行

【當校園仇警】
警民衝突不斷
未正式開學
警方已指有警員子女在校園遭欺凌
教育局嚴厲譴責
而警察員佐級協會
今日會見勞福局後
指政府即將會出台跨局的方案
處理校園欺凌
並支援警員家眷

#警員家屬 #校園欺凌 #警察員佐級協會 #
#楊潤雄 #反修例
#香港新聞 #政治新聞
#政情網上行 #Now新聞台
Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

當透明己經係最低成本
不做朋友係咪犯法？

讀特殊學校
咁咪冇人有能力欺凌你地啲子女囉

番大灣區讀就可以解決

緊係嚮應愛國藍絲
全部送哂上大灣區接受愛國老師既教育

學都未番就咁驚。無撚用。
你地怕報應架咩！

法佬王 長子 都要死 ，你地黑警仲唔悔改就地獄近了。
上帝比左好多次機會你地，權力由上帝巳來，今曰可以比你地，明天可以取回。邪惡政權只是暫時。
魔鬼都要聽上帝既話。「唔就睇下 出埃及記同約伯記」

其實欺凌真係唔算得咩
但杯葛真係最撚慘
特別係中小學期間 比人杯慘撚過死
見住其他人一班一班 自己就單機度過最容易同人交心既時侯

睇黎班大狗離地太耐完全唔知
先搞到咁

大家其實miss咗一粒核彈
其實好多年一直都有校園欺凌問題 政府一直無嘗試解決
但係一到狗仔女可能俾欺凌 就即刻話會譴責會解決
仲唔代表警犬係特權階級？！

你哋唔係信吖嘛？政府連俾你哋升級武力都唔俾吖

但係政府唔承諾解決市民既問題

condom

[size=6][b]反欺凌
保護警察兒女 你我有責[b][size=6]
================================
各位中小大學生 為左保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路過馬路個陣唔小心KICK跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左?未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢?野跌哂出黎
20.唔小心放?蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算?警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好?時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

httpslihkg.comthread1516112page1
httpslihkg.comthread1516100page1post=2

叫政府解決佢地咪得囉，學都唔洗返

老師無視黑狗仔就得

你都仲未知發生咩事,
人民日報陳馮富珍香港政府等等吹曬風蘊釀緊郁黃絲老師,
你地仲係無危機感

當狗仔女透明都唔得?

狗仔狗女自己分班出嚟囉

On9

解決晒啲學生佢？ 捉晒佢哋去新屋嶺用酷刑？

係大灣區起間學校啲狗仔狗女讀囉，又可以接受第一手國民教育，練唱國歌又得

今日香港政府只會照顧三萬個市民及家屬

驚就唔好返學囉

唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

咩都未撚做就已經驚到搵政府

曲線助攻

黑警已經區區撩交打, 班智障警嫂有乜風吹草動都發癲投訴.
即管做吖!!
係學校開多條戰線係有黑警身份嘅家長, 只會攪到不問世事嘅家都會吊埋你地一份.
一係學校趕走哂都先生, 好, 到時全部教書都係有北京口音嘅...

講真,
就咁言語杯人同冷待佢已經好有效,
而且冇證冇據

仲信林奠
你班警狗真係低智到

白色恐怖，有人舉報就直接走上課室捉入廁所打到以後唔敢唔同狗仔玩

在現時混亂及撕裂的社會中，希望不同的專業人士做好本份、盡好法律或職責的責任

咁驚曱甴就咪撚返學，最衰我無機會玩bully，否則我第一個玩殘狗仔狗女
黑警死全家

為促進學生交流溝通 老師應該為學生設立更多group project

警察個仔洗唔洗帶學生證?

無証據/資料顯示你個仔因為你嘅職業受欺凌，你個仔所講嘅野同老師嘅記錄又不符，不如你去老師度投訴個老師啦

驚就唔好讀書
驚就唔好讀書
驚就唔好讀書
驚就唔好讀書

校園欺凌問題講左廿年有多，而家先黎話重視？屌你老母狗仔狗女高貴d?

反欺凌
建議警隊公開子女名單
我保證係保護警方子女第一人

早兩日同舊同學食飯，席間有幾位老師，講到呢單嘢，一位老師朋友咁講：
老師梗係要專業啦！要好好咁教學生乜嘢係正直、乜嘢係「捨生取義」、「大義滅親」。有乜嘢比連佢個仔都反老豆老母更令佢地痛苦？

另一個老師朋友就咁講：
老師處理欺凌嘅方法有好多，如果有動武，最常用之一係各大五十大板，即係兩邊都罰。咁就同街坊俾藍絲打，報警後，警方起訴被打者嘅原理一樣⋯⋯

希望不同的專業人士做好本份、盡好法律或職責的責任

要幾厚面皮先講得出

人不要面真係天下無敵

唔番學咪無事

大家唔好郁手打狗仔狗女，用言語杯佢地
搵定啲藉口對付老師
Be water 大家

咁多年校園欺凌又唔見你地處理
狗大撚晒？

特權階級？

全部去大陸返學
比萬人景仰啦

因果

返大陸讀書啦

依家局長嘅說話都唔聽喇，係咪倒戈

黑警仔女高貴啲？唔蝦得？

林奠話剩係幫佢地唔獨查
冇話保埋子女喎

唔同警察子女玩就告暴動罪

6。12 你哋打爆咗 口中嘅(神)嘅眼 點諗住去賠返條命 好似猶大出賣耶穌

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

送哂返深圳度讀？

驚就返大陸讀

PoPo仔女默書唔會唔合格，唔合格都係比老師迫害

員佐級一定俾另外兩班玩到自殺

當然，歧視不必都在臉色上露出來，有時要，有時不但不要，還送上一張笑臉，目的是讓他繼續放縱蠢下去。像那家寄宿學校衛生室的一陣沈默，就讓這個孩子感受到，但他父親有錢，要賺他家的學費。火候境界，剛剛好。

黑警咁把炮，今屆一定係黑警定示威者之爭啦。

反而用侮辱性的語言攻擊該名警員，最終事主不堪壓力退出群組。

又唔撚係鬧你 黑警唔鬧得？ 自己玻璃心關欺凌咩事

一班開口埋口叫人曱甴的物種
叫人唔好欺凌佢地D仔女

佢地係有幾唔要面

曱甴之嗎，洗乜驚丫

即係散仔

小朋友意見不合發生打鬥好燃正常啫，要政府解決，屌你老母黑警無能野嘛！

解決狗仔女？

行得正企得正怕乜

每隻小狗一枝雷鳴登

淋病話自己呢排做好多校長工作架

你地自己解決晒D子女
咪唔會有煩惱囉

我都唔講佢地點虐待D示威者了
單憑佢地句句曱甴就唔會俾尊重

驚咪搬返大陸讀囉
大陸個套岩哂你班狗都不如既垃圾讀

啲雞有問題,政府就殺曬啲雞
啲幼犬有問題,政府會點

PE堂分組無人肯同一組
小息孤零零一個人
學校旅行一個人
做 project 無組
坐隔離個同學唔同你傾計

好快會抑鬱

殺曬你仔女班同學 就無人欺凌佢啦 同你地番工做的野一樣姐
滅聲 打殺示威者就無人敢
殺曬所有異見者咪得囉
開槍啦魔警

唔好玩啦，校園欺凌咁多年解決到既一Q早完啦

驚呀？欺凌香港人個時唔見你地驚？

有野講

幾百警察係太子警察遊樂會宿營，係籃球場做臨時飯堂同打地鋪。
又瞓梳化，又瞓走廊。

手足千祈唔好圍呢度呀，俾阿sir madam唞下啦。

茅頭指政府

光復香港 時代革命

點解決？私了？

其實咩都唔洗做，孤立佢地完全避開咪得囉，俾人話可以解釋係唔想有咩野唔順佢地意就俾警察指揮官拉，不做不錯，唔動佢有任何互動咪一定冇事囉

唔少f5 f6 暑假要補課
啲狗仔已經比人撚緊
狗發覺我地唔係鳩UP就係咁發聲明想救人

嘩 咁大官威 我點敢叫我仔女同你玩

等陣佢唔高興 屈我d仔女蝦佢咪死

我都係叫我仔女唔接近佢地算了

番深圳讀

福利部收皮啦

Popo唔可以睇醫生，仔女唔可以返學

做朋友係講夾唔夾架嘛，黑底背景大家係應該遠離既

成日都佐級協會 我協你老母咩 你班散仔黎咋 圍爐打飛機就叻 收皮啦

我本來都覺得警察專業㗎！
話唔定老師都有仔女比啲黑警打

黑警有信心搞晒其他學生嗎？
200萬人既子女多啲 定 3萬人既子女多啲？

驚咪唔好返學囉
唔返學咪一定冇事

返中國讀書啦

唔好返學咪得
咁易解決

未開學就話已發生，你多啦A夢黎？

我敢講，無一個老師會咁做，為錢為理想為道德咩都好

呢句真 生人勿近 一陣屈鳩我個仔咪大撚獲 容乜易一陣比人用槍指住個頭

依家唔同你個便宜仔講野都有罪呀？

學都未撚開就要處理欺凌

721 85 811

洗乜返學讀書接受咁差教育呀？

既然個老豆咁高人工丶又高學歷；
個老母社交又廣闊丶人群交際經驗豐富

老豆老母自己教仲好啦！
洗乜返學俾人歧視呀

其實你有諗過反而係班狗仔狗女帶頭欺凌其他同學仔
然後有人反抗就話其他人欺凌佢，跟手報埋警

起個集中學校
只教普通話
同黨嘅偉大

驚就唔好有人唔做做狗

點解決？每年年間學校幾乎每班都有人俾人欺凌，政府又唔企出黎幫手？
調番轉，邊個保証唔係克警二代欺凌其他師生呀？一陣佢地郁D就話邊個蝦佢，唔守校規都反屈老師歧視，你話克警信邊個？最好辦法係教署將所有警二代集中埋一齊，召留D高學歷既克警，徵用已殺校既校舍安排二代入去讀，再派重兵鎮守，咁就萬無一失啦！

請勿擴大範圍搞埋藍絲子女

去毅進讀咪唔驚囉

點解唔解决200萬人既問題？
班狗話乜就乜？？？
屌你全家啊林鄭！！！

我讀書個陣試過發生超自然現象：
1/ D書包文具自己飛落街
2/飯盒突然消失左
3/坐底既時候 將椅自己移左位
4/ PE當 要帶體育衫褲鞋襪 去完廁所番黎 全部出哂黎，
擺曬display 咁 ，D鞋帶打曬蝴碟，件衫笠住左個垃圾桶。放左係我枱面 條褲唔知去邊，粉擦比對襪包住，
打底衫 釘書釘住左係壁佈版
5/有次係學校玩碟仙 隻碟真係旭，有同學問邊個死如果手指離開隻碟。
6/ 有一次 去廁所。我睇到垃圾桶塊姨媽巾。去完廁所回班房見到有塊有血媽巾係我個書櫃到。好驚Y！
重點係我讀男校架。
7/ 有次老師叫我落堂幫佢拎D教材去美術室，當時我好肯定無人只有我一個人。 我放好D野之後。就開門出去。點知開極都開唔到。 最後等到有其他班老師用美術室先發現我

咪你地以為無膊頭號碼就唔使咩飛，
黑警要怪就怪大陸武警，亂7咁打人.

出現得係學校就要承受相關風險
欺凌既個班人做法不完美，可接受，不過需改善

解決左啲子女咪無問題

做狗 學人生狗出黎

驚咪撚返學囉 傻西黑警

只許州官放🔥，不許百姓點燈！菩薩畏因，眾生畏果！種惡因，自然結惡果！苦海無邊 回頭是岸！眾目睽睽下，你們替暴政泯滅良心助紂為虐，充當打手，7.21光頭李漢民、游乃強之流，新屋嶺酷刑暴打香港兒女，昔日良警變魔警，你們和港共政權狼狽為奸，對追求民主自由公義的年青人犯下了無可饒恕的罪惡，港人永遠不會原諒你黑警！這是香港警隊史上的恥辱！

解決咗你啲仔女咪唔會有欺凌問題囉

解決咗你啲仔女咪唔會有欺凌問題囉 中共邏輯先解決提出問題的人

班狗日日出嚟恐嚇
即係方向正確

後果自負啦咁大個人
又唔肯辭職
咁撚鍾意助紂為虐
希望你一家人平平安安

平時普通同學俾人bully無政府撐腰
一聽到係狗仔狗女就衝出黎柒
香港人命賤過狗

驚咪唔好撚生，或者叫D狗仔女唔好翻學囉

學班港共奴才高官咁，送晒去外國讀書啦！

現時已有機制處理欺凌
政府唔會出賣教育局！！

有D野係要還既
你打人仔女 報返係自己仔女身上
你重視既法治就係自己親身破壞
反正目的係攬炒 睇下邊個覺我重傷先囉

黑警驚到瀨屎

睇死又係經黑警求期砌條罪搬上刑事，咁樣照法連埋啲學校老黑藍絲教畜逆向欺凌都得

校園欺凌長期都有，咁照法真係有啲人比所有人更平等

打到人地啲仔女骨折
仲好意思叫人唔好攪自己啲仔女

禍一定必及妻兒

呢條陷家產有無仔女？第一個要搞佢

可以點解決依家一定要逼人同警渣後代做朋友？咁撚惡嘅

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

驚啊？咁咪唔好返學囉

解決其他人既子女啊？？

教育局副處長提點警察 你搵咁多錢一個月 生多幾個做下人生規劃

若蓮喪子

點解決？唔同佢講野犯咩法？

都未開學就話欺凌
又未審先判

驚就唔好番

【國際路線】全世界印依款標語

全港咁多學校同學生點解決到問題 除咗全面停課

開間警察子弟學校
不過白衫既仔女無得讀名校國際學校識上等人
藍衫既仔女就要比白衫仔女欺凌

少年警校

禍必及妻兒

出得嚟行
預咗要還

恭喜晒狗子狗女

睇清楚啦局長都話俾你聽要後果自負啊

驚咪唔好返學囉

對住呢個政府既每一步係都諗到北風同太陽既故事
沒有最on9 只有更on9

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

甴曱點同人玩啊？

驚就唔好返學啦！

局長都出面警告, 你都唔聽, 我冇辦法

好笑，你地啲仔女係人，原來驚俾曱甴蝦

黑警由6月開始打市民打到8月尾都仲未停止，市民被你地打殘，臨近開學你班仆街擔心禍及子女！你地打到人打到骨折、性侵少女、虐待阿伯、對被捕人士施以酷刑時，無諗過會報應會落起子女身上㗎！

本媒不贊成欺凌，同學不應以暴易暴，但物以類聚，人以群分，對於社會敗類的後代，最好就不相往來，小息、午飯、放學、體育堂等分組活動就唔好同佢地一齊玩，除非佢地都係同大家站在同一陣線。

「老師，點解起學校冇人同我玩嘅？」

「鬼叫你老豆係黑警咩！」

「咁點算呀？」

「悶就喱埋玩JJ啦！」

來源： 香港時聞

屌你老味！ 你地有無放過人地嘅子女吖？！

殺曬佢啲同學仔冇人欺凌佢囉

得三萬警察係香港人？

叫政府起間警察學校咪得囉
不過白衫狗仔女會睇唔起藍衫狗仔女

你捉藍絲都捉唔到 我就唔怕你捉人啦

套用番佢哋邏輯：
唔鍾意咪移民囉
驚咪唔好番學囉
驚咪唔好出街囉
行得正企得正 驚閪？

佢地D子女會唔會變成校園特權階級有樣學樣

無辜市民變成無辜同學

成班死老散當自己軍政府大總統

其實只要呀媽講一句：你同xxx玩時小心啲呀，因住唔小心整親佢呀，會俾佢daddy mummy鬧架

其他由細路自由發揮

我屌你老母，你叫人持平處理
咁你地有冇持平過呀？

比人蝦完報串比人蝦得重勁

想知點解
強制一定要同狗仔狗女玩否則記大過

我同咩同學做朋友都關你事？

到時肯定向老師家長打壓

出催淚彈咪得

黑警點樣係校外欺凌人，啲仔女就應該係校內受返。

直到黑警承擔返責任為止。

唔洗你啲仔女爆返眼你都執撚到啦。

仲要中學成日要自己form小組

湯渣華一出，嚇到你仆街

唔中意咪去外國讀囉... 咁多OT錢

好簡單啫，之前殺咗咁多學校，搵D廢校重開，叫晒D9仔9女入去讀咪得囉！

以前上水嗰頭好似有間少年驚校，咁知而家變咗乜？

坦白講，你都唔會掂啦，有乜嘢分分鐘佢老竇玩你啊。費事煩！

中共邏輯：解決提出問題嘅人
解決投訴嘅人/狗隻仔女咁咪得

佢地真係好驚狗仔狗女出事

More?

佢地真係想無後果喎

送番大陸讀

笑死
靠政府解決到呢個世上就冇校園欺凌問題啦

放心喎！我地同學仔會好好照顧警察仔女

比例計一級可以有幾多個狗仔狗女呀
成級齊心杯嘅得兩三丁友發得啲咩惡

吓，警察本應都係保護市民，堅守法治，嚴守紀律架喎，邊鳩個守先攪串個party先呢? 邊鳩過話市民係曱甴先呢? 呢家先來講專業措守? 邊鳩過幫到你....地d小朋友呀?

利申: 唔欺凌，但唔燃會理警二代。

無得欺凌
變相杯葛

驚就唔好返學啦

大灣區

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

就現時社會情況，點睇都似佢地會蝦人喎
最驚就係佢地恃住老豆係差佬蝦人

咁狗仔狗女要上齊裝先好返學

驚咪罷課囉

麻包袋

有同學將該名警員執勤的照片上載到包含事主的群組後，群組內老師不但沒有阻止學生，反而用侮辱性的語言攻擊該名警員，最終事主不堪壓力退出群組。

邊間有欺凌就殺校

每班派一個阿sir舉槍咪得

點解決？直接讀毅進呀？

開黨校俾狗仔狗女讀未搞掂哂

係咁講 係咁講
驚死人吾知有「欺凌」呢個選項

低能

推

咪林鄭親自做囉

推推推

首先要公開所有懷疑受欺凌學生身份，先有得跟進

俾個警察子女風紀帶佢即刻變隱形人冇人敢理佢

回大灣區愛國學校返學就不怕了

全力支持狗隻家眷移民大灣區

On撚9 你老母欺凌情況咁多年都有
你宜家先出離講屌你老母
食撚屎啦

831民陣 901機場 902-3三罷

十倍奉還

叫佢地仔女退學

戇尻
驚咪唔好番學

欺凌個問題咁耐都解決唔到
如果今次解決到咪姐係話俾全世界知
香港政府默許學生之間既欺凌
咁樣就代表之前啲政策全部都係垃圾
駐校社工九成以上都可以炒

同埋將啲狗仔狗女group埋一間學校教咪得
（不過我諗都係band 5咁上下）

戇鳩，你連學校都搞白色恐怖，連本身冇諗住搞你啲仔女既同學仔都被逼杯埋佢一份啦

乜撚野都諗住靠嚇，真係唔識架喎佢地

自己評估風險
去得嗰個地方就有一定嘅危險
驚就唔好出街囉
咁多人警告過會有人校園欺凌狗仔狗女 仲送d小朋友番學真係痴線

全世界冇一個地方解決到呢個問題
佢唔係覺得一個咁垃圾嘅政府會到野

如果啲狗仔識分是非黑白 我覺得都唔會有太多人搞佢地
學足佢老豆係到蝦蝦霸霸既
唔使欺凌嫁 唔侵佢玩咪得囉
中學咁開心 諗起啲狗仔要做透明人就心up
一係拎埋槍番去兇啲同學同自己個仔玩囉

無做錯野人地點會欺凌你

懷疑香港警察極有可能會開槍射殺校園校長老師同學生

其實真係政府通病黎 番咗學 入咗校園就係學校責任

解決提出問題嘅人咪攪掂
拉哂啲黑警

都未開學，話唔定係啲警二代欺凌其他人呢⋯⋯

成班垃圾級警員死10次都唔夠啦，欺凌關你撚事，

個協會應該帶頭帶佢哋啲仔女去深圳返學。
咁先係愛國愛港嘅表現。

唔系欺凌呀，系杯葛呀

🔥🔥返大灣區做校長啦🔥🔥
#閩僑中學副校長 #janissung

來源： 香港革命頻道

曱甴被校長欺凌政府會跟進嗎？

嘩，政府介入咁比面啊

自己當差都唔敢認，仔女又唔敢講。 死撚左佢好過啦。當差？ 你地做緊狗喳

狗仔女唔返學就冇事

係呀 所以唔駛排佢 唔理佢就可以
到俾人問點解唔理佢 咁答就可以了

以我讀左十幾年中小學嘅經驗，校園欺凌係冇人管，亦都管唔到。
告俾老師知，去到最後都只會惹來咁多同學嘅取笑同杯葛

記住唔好叫名，要叫學號，例如3b25。

3b25你做咩上堂打機，要同學校講嫁。
3b25我建議你唔好同我講野，因為我唔會答你。

Up

on9

解散警隊制裁黑警咪唔使驚囉~快D~

<開學了，我同學父母係警察>

軟弱/無知/善良的：
感化、滲透

同老豆老母一樣咁賤的：
杯葛、搜集黑材料舉報
- 中國國家舉報 (批評中國) 及黃絲Facebook secret (平時d 衰野) 都可以，
睇下你有咩材料，最好兩樣)

先做感化測試：
"你要同黑警割蓆，先至可以同我地玩，放心，我地淨係針對黑警。你而家講句黑警死全家先。如果你唔想死，你一定要勸你老豆做個好人"

杯葛：
a. 直接
- 3A20, 我唔想同你講野
b. 半硬半軟、買你怕
- "我阿媽唔准我同警察屋企人玩呀，佢好憎人當差，好驚你地做間牒，我地唔好來往啦"
c. 一啖砂糖一啖屎
- 先同佢做frd, 好frd
跟住有一日好大反應：
「下，原來你老豆係警察？我同你絕交！」
呢個好hurt, 好似係d日本少女動畫見過 明frd實杯，反轉豬肚，欺騙感情，仲要擔心有無下一個同佢絕交

滲透
a. 令佢明白父母唔係好人，帶佢做勇
b. 表示體諒佢父母難處，知道佢地係白警，但唯有勇武推翻制度，先可以救到父母，就算被捕，老豆老母都會以佢為榮

恐懼不安的滋味
義士同廣大市民都受得多啦
死狗好好體驗下白色恐怖
日日為自己仔女擔驚受怕 惶恐度日啦
抵撚死阿

找數先知驚

驚就唔好返學
唔返學咪冇事

好人好姐點會被欺凌

本來就一人做事一人當, 你地唔當等於搵你囝囡出黎擋

基本上冇解決方法,我無視你,你可以點?搵人斬我?

驚就唔好番學喇

哦 你地既訴求我地已經聽到

事到如今 我得一句評語
呢條仆街冚家鏟 我地贏左之後應該第一個打靶清算 唔撚死都冇用

全部送曬去黃竹坑警校讀啦懵撚
驚就唔好出街

行得正企得正怕咩？

開間狗校囉 大個直接做警犬

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第40日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

逃學威龍

有仇不報非君子 一係就自首一係用你仔女還

行得正企得正驚咩比人欺凌

哈哈哈

返大陸讀啦

咁咪啫係俾特權d狗仔好
咁仲死撚梗
小朋友最憎特權撚

真係痴撚線 平時被欺凌嗰啲喺政府眼中=屎
警察子女未被欺凌已經表明要幫

呢個主席老豆搵仔未？

父債子還

屌你班仆街仲惡撚過國家主席

咁多年都解決唔到
全世界都解決唔到

我都想學野睇下點解決
同你玩 又可以係欺凌
唔同你耐 又係欺凌
最重要係。有時D野 都唔知邊個做
好似吐口水入書包
買個20蚊鎖住佢書包
飛哂D筆落街 計算機好貴
幫佢功課寫粗口
膠水痴書

呢D好仆街
但我信間間學校都有人做
睇你點解決

仆街
班人渣嘅訴求就馬上承諾
市民就不回應不接受

校員欺凌就實有，快D公開狗仔名單，我地先可以"避開"唔欺凌到D狗仔女

依個咁多年一直有既問題都無解決過 依家未發生就已經解決到呀?
特權階級既要求就咁難都去做

返得學就有風險

最怕黑警做到黑社會咁，個仔指邊個打佢幾隻黑警就接佢放學打佢一獲，反正黑警依家打人唔洗咩飛

天理循環 報應不爽

講真, 學校欺凌問題一向都有, 以前政府又唔出聲, 依家比人欺凌既學生係狗二代就出哂黎譴責
警狗真係大哂咩

大學生唔好同狗仔狗女一組呀
佢做 free rider 之餘隨時再揾槍射你

即係諗方法迫人唔好僧自己
永遠只有反效果
加油呀 黑警子女
快啲多謝爸爸媽媽啦

無人理佢點會俾人欺凌，當佢透明恥與為伍

保護真香港教師學生

一係返大灣區讀，一係出防暴入學校扑人囉